衛斯理飾演既羅嘉良算唔算係世界級?

睇書都會自自然然將佢個樣代左入去
首歌又好聽
誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在

我代入許冠傑

田凱華

蠱毒好睇 細個睇原本以為佢會死 點知又比佢諗到幫d蠱變神仙

個套藍血人電影垃圾到

賈玉珍

白素先係最正

蒙嘉慧都幾match白素

氣質最緊要 唔係靠露肉咁Cheap

aggar

最後個集出埋外星人
呢套好野嚟

幾時翻拍

黃精嗰套

衛斯理演葉榮添比較吸引

古代志怪小說寫既道家都係咁既風格,只要依方法去做就會成功,無論修煉者本身德行同企圖係點

齊白

J到賢虧

但個編劇編撚咗我素做港女

阿彪死左之後聖人mode有啲難頂
呂不韋比人弱化
項少龍由台灣仔變到咁撚勁

首主題曲先正

冇晒印象
淨記得最尾個幕船仔有水怪個shot

無full version
片尾曲都正

睇完呢套再睇藍血人
先發覺蒙嘉慧做白素真係一流
舒淇真係唔撚match 白素

真係好好睇
早幾年上mytvsuper重溫一次

而此刻始終相信最好是期待

舒淇算吧喇 唔岩佢做依個角色

舒淇直頭唔應該做女主角

佢直頭唔應該做演員

細個嗰陣好鐘意睇套劇，但呢排先開始睇文，仲要睇緊天外金球

噁心

個主題曲到依家都記得點唱
以前tvb d劇同主題曲都好正
依家cctvb不了...

銀河像霧 變化無窮
偏想看 第二片天空

如果一牽手 能帶着你飛走

其他歌都正

未老是天 但人會變
准我留下
我怕就怕 膠旺

膠旺呢首真係經典

比塑膠旺膠化

蒙嘉慧正到

個期好撚多膠旺
泥膠旺 勝膠旺 塑膠旺 宴膠旺 劣膠旺一齊拍返套膠旺爸爸
世間什麼愛叫純潔 塑膠旺化振翅紅蝴蝶

如果同一班底 而家再拍 都一樣經典。
選角真係好正

好題材 冇再拍落去

話知你表哥

衛斯理加首歌真係正，但果時唔收得

記得旺ching一開頭叫時代巨膠
勝膠旺原本叫塑膠旺
之後比左個名佢

仲有基督徒馬迷 確叻寶個班

方勝膠舔肛

衛斯理老左到佢個女做主角

香港人當年口味一係要炒股劇 一係做生意劇 而家就興權鬥宮廷劇。

科幻探索劇永遠唔會hit
如果衛斯理放係西方拍 隨時變長壽劇 拍幾季 拍到有電影

湯怡個時未整個鼻幾正

香港都有拍電影
不過改到不倫不類

仆街啦你，仲睇cctvb

係好可惜 唔知當年係咪唔興拍續集定點
衛斯理咁多本小說 根本可以拍衛斯理2 衛斯理3

幾鐘意當年既羅嘉良 拍劇好好睇 拍得好有性格
而家既佢就

真
細個係睇電視版先
之後係圖書館借衛斯理見親白素根本永遠凝住係蒙嘉慧

臭雞嚟
抵立立飛咗佢

人地講早幾年咋 睇清楚先鬧人啦

係未我中文差？
個標題「衛斯理飾演既羅嘉良」姐係解有個人叫衛斯理，佢扮演既角色係羅嘉良，點解3頁都無人講起

衛斯理 飾演既羅嘉良算唔算係世界級
咁睇勉勉強強可以

羅嘉良拍完衛斯理之後離開左tvb

楊枱嚟架wo

可惜

Who cares 奶共老野

最近睇左撈家套絕代雙嬌

表現完全唔掂，
雙眼好似對唔到焦，
應該受過傷

演到成個機械人咁

要求過kkbox有佢首歌，都唔知首歌版權喺邊個到唔肯放全首上去

支那人 羅嘉良

羅喜良有齣迷離檔案都好正

當年俾人插到飛天
不過我都覺得唔差

我細個睇係黎明 好正

黎明唔係原振俠咩

係咪話同原著唔同 比衛斯理迷插?

未接觸過小說既我 覺得好好睇
仲因為套劇 去圖書館睇番小說囉

重睇左好多次 都係咁好睇

諗親衛斯理白素都會代入 羅嘉良同白素
雖然套劇拍到衛斯理好厹
不過依家一諗起羅嘉良拍抖音嗰啲樣真係不了

咁小說一定係仲好睇嘅
不過佢哋話羅嘉良唔似衞斯理喎
我又覺得套野唔悶都唔錯吖

蒙嘉慧？

Me2
蒙到而家我仲覺得佢好靚好有氣質咁
細個果陣睇直頭覺得係女神

樂仔屌打喔

最近不停係YouTube 聽衛斯理廣播劇D故事好正，腦海衛斯理個樣都係羅嘉良

總會有班原作黨
羅嘉良個造型係探險家feel 奪寶奇兵

我記得睇小說個設定都係探險家。有錯咩？

我覺得就係唔好當原著咁睇，其實係唔錯嘅

好似係講 兩個得道仙人升仙係因為外星人滿足晒佢哋三個願望

利申：金魚記憶

babyfat雞仔聲姣蛇

可能個頭太mk

個頭有咩問題呀

你對比返之前果啲衛斯理就明
許冠傑陶大宇

依個話題都係年經黎不過依套真係公認最好睇既衛斯理，當年睇完劇搞到我煲埋小說

識貨👍

依首主題曲真係好正
好有意境
可惜冇CD版

講咩求劇透

喺我心目中已經冇人超越到，拍得好睇之餘，選角又好，尤其係蒙嘉慧既氣質好適合做白素，羅嘉良個樣夠正義得黎又串串地係幾似，仲有唐文龍既白奇偉，高雄做白老大
當然.......仲有主題曲，樂壇直頭欠佢一個獎

銀河像霧 變化無窮 偏想看第二片天空

最後個章唔係講盜墓去救外星人BB
出返黎之後個外星人報答佢
結果就講左啲唔知咩跟手送左佢去尼斯湖咩

陶大宇都正

可惜齣劇啲人依家唔係奶共就係深藍
羅嘉良 楊明 唐文龍
仲有客串嘅向海嵐 劉玉翠嗰啲

如果唔係有土共
香港會幾咁好

Sor，去尼斯湖係大結局。
遇到仙人係尾尾幾集講嘅

嗰陣時tvb出嘅劇仲係好好睇

雖然當時都有唔少社會問題
但香港嗰陣仲係好有生命力

其實係 一黎年代設定又唔同
不過小說版嗰個好燥底

myTV SUPER是香港電視廣播有限公司旗下MyTV Super Limited於2016年3月設立的收費OTT平台。平台於2016年3月15日起進行測試，4月18日正式推出。

暗角七警就14年既，已經值得罷睇下話

大家覺得邊個故事最深刻 屍變細個睇會驚

人地拍緊抖陰直播拳交啦
仲吹奏

呢兩首歌好想好想聽full version
每次衛斯理post一定講一次

7警單野唔係cctvb播出街先根本冇人知
雖然袁菊花後尾冚左

細個睇真係覺得蒙家慧好傳神

羅嘉良可惜而家奶共都撈唔掂

依家tvb d新聞已經講d唔講d
明顯有曬立場
根本可以唔洗睇

我代入倪匡後生個樣

因為我地都係弱智仔，讀寫障礙
你真係好勁

岩岩先睇完一次
點都好過黃精果d啦

肉蒲團幾好

羅藍㗎喎

蒙嘉慧可以做到白素個大小姐氣質
但始終都覺得佢會係到Jap然後嫌三嫌四既港女

舒淇做紅綾算啦如果跟書

係唔係 無煙城 果套？

周潤發
喺一套原振俠為主嘅電影無端端結尾拎技火箭炮打爆個boss 完場

銀河像霧

項少龍？

第一集神劇

第二集變煩膠劇

時空人

中國咪就係世界 梗係世界級

細個嗰陣真係電視撈飯, tvb啲電視劇正到

依家係打開電視睇Netflix

佢拍咸片ok

衛斯理結合埋Indiana Jones

N年前cctvb套聊齋都係世界級

好鍾意原著
反而覺得呢套唔掂
尤其兩個主角性格完全唔似原作
睇完幻愛之後
真心覺得劉俊謙同蔡思韵
係最適合做衛斯理同白素

前排先翻煲完 劇好睇 歌好聽
但而家嘅羅嘉良同白奇偉都好撚嘔心

⋯⋯邊到有得睇返？

師兄識貨

agger
始終細細個睇電視劇先
之後睇書好容易將代入羅嘉良同蒙嘉慧做衛施理同白素
睇完書先睇藍血人電影，睇完劉德華同舒淇表示

拍咸片算啦

認真 佢拍av都j唔落
係樣衰嘅問題

我早幾年dl落黎睇，睇完就睇書
睇到蜂雲就覺得好悶無再睇
你模式次次都差唔多
又唔係好解釋到點圓滿解決

抖音撈家.jpg

以前有集講楊怡要扮d唔知咩人,要體內有精氣定陽氣
所以要走去同楊明(?)扑野,果陣細細個真係睇到我

從來都無錄過全首歌

本身一早睇晒書
當年對套劇啲選角無代入感

不過李斯同奶共龍選得幾好 甚至飲到湯都幾好

個人對衛斯理角色本人要求好高 羅嘉良不過不失啦

如果一牽手 能帶著你飛走
十秒的時光 環繞宇宙一周

陳國邦 唐文龍
WHO IS 飲到湯

得首主題曲好聽

依家奶共奶到傻左
50-60歲人走去玩直播

楊明

笑左
唔知佢後生咩樣

我腦既白素一定係高瘦平

我睇親衛斯理腦裡面都係呢個樣
特別係後期d故事佢老左

羅嘉良張智霖呂頌賢陳浩民
以前d武俠/科幻劇主角個個奶共
得古天樂叫做獨善其身

張自力

發哥：咪搵少d羅

好撚尾機

搭車會YouTube 聽衛斯理廣播劇
最正係嗰時d廣告 好有時代感

我都聽過
啲對白都好有時代感

邊個台
港台定商台

商台多集數好多
而且朱子聰同錢佩卿好捉到角色神緒
朱子聰好捉到衛斯理咬住人唔放麻鬼煩嘅一面
錢佩卿演到白素係好溫柔同聰明嘅完美人妻

張學友有唱主題曲
仲係林敏聰填詞

以前覺得溫寶裕會係肥仔一名
但睇完條醉駕犯做 好似係佢依種樣先啱

新加坡淘大乳𠴱套點睇

巴打係YouTube聽？
點解有興趣聽咁舊的廣播劇？

唔係Youtube
係十幾年前下載
當時成日通宵溫書
一邊溫一邊聽
本身就鍾意聽廣播劇
唔止衛斯理
金庸廣播劇、亦舒廣播劇我都聽唔少

邊度有？
商台官網？

衛斯理真係好正
中學上堂日日睇

套劇得兩個賣點
主題曲《留住每一天》幾好聽
女配角林湘萍超正（星加坡版神鵰嘅郭襄，有嚟香港拍過燒山套法內情電視劇）

十幾年前
唔記得喇
不過應該唔係官網

巴打80後？

睇我講啲嘢就知係中坑啦

良辰美景好正

蒙嘉慧

係，細個成日翻睇，仲有甘量宏同呂四娘

而家既羅嘉良好唔掂

蒙嘉慧=世界級

唉 呢排無聊煲返天地男兒 以前嘅撈家真係好靚仔

我記得尋夢係最忠於原著
蠱惑、神仙雖然改得多，但都好有衛斯理既style
成套劇最on9既地方係衛斯理成日FF

楊立群

商台好聽好多 （YouTube)
港台 聽金庸 (港台官網）

以前飲醉酒搭的士 就咁啱播個時段
而家夜晚遊車河都會聽番